無論有幾反支，都唔會反得落YQDD...

個死女包越黎越正

咁能q想點能樣..

北京小哪托

我反得落

老牛聲

我好同意樓主

想屌...

前世未見過女人？

前世嘅野點記得

好能好笑
可唔可以pin自己

Thx.

支那妹來講佢最多排第四

我會用北京填鴨式令她爽..

恰人=雨琦>諗唔到了

會想同佢做一次愛

手指影到好老

頭三位係?

會想同佢性愛舒服

真 我深黃都反唔落

真...今次比樓主威番次